呢幾日大屍可以打幾耐飛機

新經濟全冧

883中海油
3175
941中移動
788鐵塔
全升

又可以借機屌下英蛇老母攞個彩

仲有2342

大屍終於可以大大聲係youtube屌：屌你老母英國王，叫人高追新經濟股累死人

今日淡友威晒, 不過要睇埋下午, 可能好似美股尾市反彈。

王國英買開誠幾隻

人生每次威得一陣子

大師好野，亞洲cathy wood沈振盈

條友之前日日鬧契媽

佢買升先跌啫